蛇獴 vs 大鵬金翅鳥

蛇獴, 屬水, 食蛇

大鵬金翅鳥(迦樓羅), 屬金, 起源自印度神鳥 Garurda,
幾時變左做香港護法神獸?
歡迎大家比較